HKT48球迷區第33回:求下禾珠 我地投降可唔可以輸一半

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

唔打啦 投降啦

唔投降

你櫻encore 已經比禾豬鎖左入臭房毒打

唔好打面

投降區

唔打啦

有冇鐵棍

緊張緊張

可惜仲有段時間

選拔選拔

櫻輸HKT都唔可以輸

但佢輸hkt就等於輸

真係？

人數上我地rank in一定唔會夠ske多

依張影得幾好

咁最大黨點都係SKE

咁快認輸?

認番幾粒鐘先啦 雖然我自己無咩信心

內場好似係櫻推珠推由佳推

以後我都好緊張

都合理既

唔使以後緊張啊

咩名黎

點可能輸

google語音問題
想講依家

有冇人打陣機

岩岩去禾珠po睇到佢搶咪 真係好撚黑人憎 我anti ngt都覺得好仆街 咁樣

骰

Fifa

打fifa啊?

fifa+dice gogogo

dice我無玩 你地打住先

Me can一路fifa一路dice

點樣入你間房

等19

26 lv

唔去總選就係咁 老連咁遠

等19先玩番

好近喎,唔駛望電視

都係戈句 為左聽日bin c握手

聽日場握手真係幾難攪

成績唔好真係好難面對

入 3(VH)

成績唔好都唔知係fans責任定member責任
stu仲有野發表

我覺得係fans 投既始終係你地

ok

叫fans如何面對

which room

要跪住排隊

投票呀

係啲FANS 去謝罪

謝罪會vs慶祝會

依個真係好難 連點撳都未識

食完飯先 貼教學

總選後先啦 大家都唔得閒

是旦 貼定先

HKT抱團坐
要贏阿

乜申請到架?唔駛韓國NUM把?

No email就ok

有冇圖

我驚我要投個時搵唔番

要贏阿真係

繼續？

Ok

me open or you

要我再貼

到時我問你啦 雖然我都唔係投sakura

一次一定要選12個

Can’t find

me open la

opened

咁一定投到

請投票比宮脇

引用其他POST
首先係Gmarket登記做會員先

然後係AppStore搵「G마켓」<一定要用韓文搵個APPS
唔係搵「Gmarket」因為會出咗國際版apps
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去 粉紅色制係確定

唔知係通頂睇波定緊張
去左嘔

太緊張啦 應該係

屌你fans睇總選嘔我都係第一次聽

終於記起唔記得拎馬經

門口有報紙有曬名

就開始啦

好緊張

提起精神!!!

地球聯合軍

link死左 仲有無link

official youtube

極度緊張

lm睇邊個被你哋燈死

收皮未

唔好啊

我已經用盡曬所有運氣

精神

呀！！！！！

打到松井豬

主場嘅球迷

好強嘅氣勢

主場既氣好強

8仔都唔弱喎好似

好撚勁

禾珠無得輸了

好撚勁 禾珠

贏咗會唔會走唔到

大家依家開始燈爆蟲#豬

sor唔識燈

渣，獌迷唔識燈

想像到#1 登基嘅氣焰了

你燈力最勁 你嚟先

珠皇要然了

宮脇

佢幾日前已經開POST 燈櫻花啦

櫻花 : 我真係多謝你呀

輸佢

SHOWROOM裏生配信
是做乜9的?
黑色矛嘢睇

1萬+

SAE

Sae

ERENA

我玪菜

Yuki

YUKI

弘菜

aki

AKI咁快

aki好難

即係NENE ODA 都未必有

Nao

YEAH!!!!!!!!!!!!!!!

今年門檻係咪高咗

其實真係幾危險

我博多作客氣氛滿分

17000......

唔係開多20個位
AKI 都入唔到

81位 18,062票 HKT48 植木南央
昨年
54位 20,640票

都差少少

驚驚

我菜

AKI

到未 訓陣先

YUKA

BNK

aoi

AOI

HANA

陳花

好彩

差少少有CENTER

不過ske真係痴線

Waiting mio

唔好燈啦 屌你

泰國人做到嘢

台灣仔真係

第一次就入，台妹選咁多次入到

陳花咁高既

唉，vivian 入唔到了

可以跟住輕鬆睇啦

我唔得呀

一路都好輕鬆咁睇

你仲有咁多推好難輕鬆

佢全部都推未到第一位都冇得抖

Aki名次跌咗😢

hana

vivian菜仔

BOSS

boss

太田

P

NMB 好似好慘重

菜仔

ODA

Yo

我boss 票數到頂了 冇升過
不過入圈已經係勝利

你居然重記得

真心好笑 笑撚死我

轆轆

嚇死 一報完49成班mio推去曬廁所

waiting meru mio

已經對咗兩L津路烏龍茶

你咪因為見到牙朗張圖

超緊張
嗰張圖真係

唔洗咁緊張
只要諗禾珠一定第一就OK

NeNe

真心勁

仲諗住AKI 之後無四期

我都係咁諗

攞咗個啲唔會返上台???

mio

被你燈死咗呀

Mai

mai Chan mio

BNK????

BNK AGAIN

下。。。。。。。。。

講到明好多票

cls

台仔會不會太廢

MIO

meru

逃完稅都冇錢投票

支持櫻花第一

點解冇咗絕對的笑容

可唔可以快d

要贏呀咲良

好緊張呀

ske and ske

MERU

nmb慘

出多d ske啦 幫我打走多d禾珠票

其實ske都分曬d票源 咁多人入咗

NMB 真係

nakomiku

正呀

HKT 或成為最大贏家

櫻花第一就更好la

未公佈唔好開心住

唔會入唔到啦

除非d人係之後無投票否則唔會唔入喎

大家唔好咁快開心住
我櫻

SKE今年咁勁
禾珠無敵了

真係好勁 ske

超緊張

頭10好無

開個五畀佢

貪心少少NAKOMIKU 一齊神7

ug個時一路諗住唔好叫HKT

係

希望有

same
手都震埋

我果行好似祈禱咁樣

你左手面既kt區全部係到叫ske

其實有選拔已經好好

認真 真係

高啲期望

不如頭三好無左右護法加櫻帝

NICE
不過冇可能

ok ar

其實我寧願nako後幾年去挑戰禾珠

三代人都挑過#1

最好好似珠剛棒咁講禾珠下一個對手今村麻利愛

一係就我豬登機跟住畢業，咁樣嘅話都接受到

邊有可能佢話要四連霸勁過指原

挑戰高登魔咒有機會幫到櫻花登頂

櫻花坐左去左右護法

櫻花唔會贏到㗎啦

我仲以為係愛加里

我真係無咩信心 好撚多ske

你講咩啊

好撚緊張

一定係豬王登基

SKE 班FAN真係好痴線

啱呀

今晚買咗pizza大餐慶祝豬王登基

神7!神7!神7!神7!

頭3!頭3!頭3!!!!!

不過松井珠第一

繼續上

本家一個都未出

冇可能

咁3廣告時間

nako 10 miku 11

係好緊張

真係好緊張

又一個

我啱啱係咁大嗌唔好hkt
嘈醒咗屋企人俾人鬧

咁搞法真係有可能有指原過票論

都真係唔出奇

頂多幾個

我成個人都濕曬

頭十la神七啊

又走一個

頭10

神7!!!!!!!!

上年指皇啲票每人三分一

贏未

唔會贏啦

美久奈子越高,櫻花我估越低

依d人可唔可以快d

認同

MIKU

Miku

屌真係想喊

美久

我自己都喊咗

唔敢睇了

睇埋富士睇指原反應

我尾狗同埋佢哋內9多票=我櫻少票

指原都喊到飛起

求富士link

NAKO

nako

CAP圖

可惜都係入唔到神七

差少少

可惜阿

夠la頭十已經好好
出年二人打爆禾珠

真係好開心

你哋開心就好啦

Nakomiku

依個如果可以快d就好

差唔多啦

好撚緊張真係

由住

都係第4

好驚呀!!!

SKE 已成最大贏家

molamola

屌

14萬都第三

無計 真係

地元問題你放係名古屋搞就點都唔夠人多

14萬都輸真係無辦法

上年麻友都係得14萬票 SKE玩撚哂

今晚又狂睇宮脇先補得返數

其實票數已經比上年多左4萬

加咗6萬都輸真係冇計

唔止

15

真心癡撚線

SKE 班FAN 太痴線

SODA 第一都好啲呀.
#1

完

主場玩撚哂啦
聽日去say sorry

聽到佢同指原道歉

我喊左出

好彩指原今年冇選 唔係隨時斷連霸

黑哨

19 萬

190k ja 斷唔到

年年都廿四萬咩ching

19萬4多左成8萬
主場屈機

點玩阿大佬

屌你如果今年麻友先係最後一年都會輸

有選可能30萬票,
名古屋主場,指原FANS會覺得危

最撚憎佢個個入選都衝出黎攬人

我個frd都話佢好撚柒

#1 啲飯真係超乎常人

有冇人fifa

返去睇波啦

屌佢老母

屌你..
攞彩呀

仲bin c 屌佢老母

屌你洗唔洗咁呀

唉，我自己都喊都仆街

喂屌你講撚夠未

點撚解呀！

點解呀

好撚想打撚死佢

屌！

難得有一次咁認同你

真係好想一把車埋去

我屌呀屌屌屌仆街啦屌

講左咩 睇完櫻花之後走左

X2

唉...
幾年嚟冇試過咁撚Sad

條8婆真係好無品

屌你德光叫櫻出黎俾珠say thank真係痴撚線

真係火都黎

希望咲良冇事

跟住仲要說教咁樣cls

你燈到了

係咪傻撚左呀
成個gp都cls

係 真係cls

我以後真係乜鳩都唔講
我撐乜輸乜

唉屌聽日握手真係唔知講乜好
輸都接受
俾人撚就唔得呀你老味

豬真係好冇品

聽日點算

輸咁多真係無辦法 我覺得唔可以怪sakura 盡左力真係

叫佢加油呀

咲良力已盡

唔想買總選單
but有nako miku

叫佢加油咪即係二度傷害

其實而家對家基本盤有成19萬，都好難再有人挑戰佢，就由佢年年玩就算

大家冇謂咁Sad
HKT Forever

仲binc無品到喊 輸我預左 佢mail講d罰 頭先搶咪 mail打埋段野仲過黎扮fd 擺明同所有hkt飯敵對架啦

真係好矛盾
等下單la佢兩個應該都仲係選拔
除非下單仲搵禾珠

俾人撚真係唔得
don't know do what

嬲撚到我

推D3上位

德光叔真係亂CUE

成個呀婆咁都贏

加推D3消消氣

巴打真係覺得HKT啲人太細？
加入我們吧

屌你唔洗咁呀
第一你咪快手講野
坐底say bye

換轉hkt同你講野說教你都唔好受啦下話

指原咁多年有無試過咁樣

你搵個全group最識大體既同個最on9既比?

指原勁有品
同埋佢錫住啲細

樂觀d 總選又唔代表所有野
而家畢業之後撈得最掂果個又咪係總選得16

根本唔需要
今鋪德光真係派膠

一人一票選輸死佢啦

櫻花

一諗起個mail就好撚燥

阿sir做嘢唔洗你教

HKT need to get strong

你邊面

後面binc 屌你老尾

HKT

畀人鞭屍

係咪衰呢 叫你唔好亂開po 俾人bin啦

係咪營運落order話要咁樣
諗住營造和諧氣氛

咁下年有冇可能贏到呀

屌你唔入佢個post啦

下年咲良應該唔選，推高四期

如果我係禾珠飯 我都入你個po慶祝算 無得反駁架

望到佢個死人臭串樣真係mon都打撚爆

唔好玩la浪費金錢時間

利申第一個po未入過 結果一定係咁

求下你唔好再亂講嘢

好想打巴佢

好彩畀人bin慣c

我嘅燈力已經用盡

傻啦 救世珠十年唔畢業做十年霸主啊!!!!

仆街....

唔好講呢d啦求下你

有時唔止你架 你攪到所有sakura飯俾人bin緊 出依d真係諗清楚

認真如果今屆唔係名古屋搞
櫻玩最後一年
結果真係好難講
所以輸左都接受到
係俾人撚on99

救世珠話48group無佢唔得
利申：佢自己講 唔係我屈佢

我覺得50k真係太遠 唔係咁易追

救世珠: 你地賣樓賣腎既努力終於有回報啦

無樣又無品，無資格1st

兩個字贈佢 躝啦

最好無左

睇波

彩姐出山有冇機打柒佢

大家開心睇冰島贏波

心情平伏唔到 好燥 輸唔緊要 咁撚無品真係第一次見

你似係 bin 得少

無可能啦 大阪人唔燒錢

發功

身為猁狗已經由謝拉特跣腳畀人bin到依家

呢d moment 贏國同胞仲好過台仔 動物吧一片哭喪 台灣連黑都人串

個d無開po話英超已袋啊

冰島撳住屌

贏國呢方面真係好有人情味

文春咩進度??

真係輸你..

亞古獸-6

屌 個人真係好撚燥

其實第3同binc接受唔到
其他都係預想內

btw 果然翁

諗緊買唔買總選單

輸埋比須田
主場BUFF

第2我都算接受到 第3真係大鑊
最尾仲比人bin多謝做我對手

聽日見到Sakura 好難唔喊

輸比須田我反而無咩野 人地真係150K票 輸斜條撚樣真係好撚燥

無事務所照 又畢唔到業
之後仲要比禾珠BIN幾年屍

嬲得濟入黎留個名
咁撚樣比人binc真係睇到燥咗

佢未開票個時幾撚串啊

最唔順眼都係binc
都係睇番開心野算

生日快樂

感動 拿拿聲烯手推埋 開錯po 見到po頭禾朱個名就燥

你而家同nako一樣post同一張相

nakomiku件事真係開心既 不過我見佢地最後都無晒心機

屌 個人係咁打錯字

全團最大目標守住第一

唉 twitter都唔想上 mail都唔想睇

終於有wi-fi 可以講番今日D野....

坐美音席 個列第一個位 咁我著美音bape個件

點知影相環節 佢行去我個面

仲有影埋美咲 可惜

呢個係邊個？ 佢指住我minions電話殻

跟住總選個陣坐呢度 太眼訓 訓著左 開始有聲先醒

睇完櫻花第三就走了

搶人地支咪個下都真係好撚無品 都痴9線既

櫻花係twitter講對唔住HKT fans
傻啦邊個話夠膽話你對唔住我第一個立即屌佢老母

想keep著開心啲但唔得

珠PO睇到每GROUP 總票數最多係SKE

依個肯定架啦

轉珠PO轉自matome site
AKB 30人 878,870票
A 5人 178,557票
K 4人 150,420票
B 7人 197,764票
4 5人 148,318票
8 9人 203,811票

SKE 24人 968,231票
S 4人 264,989票
KII 13人 410,832票
E 7人 292,410票

NMB 9人 224,954票
N 1人 22,102票
M 4人 119,902票
BII 4人 82,950票

HKT 19人 576,712票
H 8人 234,709票
KIV 7人 264,646票
TII 4人 77,357票

NGT 14人 408,813票
NIII 11人 328,275票
研 3人 80,538票

STU 2人 33,878票

BNK48 2人 46,308票
BIII 2人 46,308票

成100萬票

係咪真係咁有錢

HKT要交俾你兩個la

我諗跟住落嚟真係要

佢地全年咩錢都唔使 去晒總選

呢個係邊個？ 佢指住我minions電話殻

我老婆久代梨奈

40萬票差距

nmb飯都過埋黎 今日都算多人啦

所以抵輸，不過我係話輸須田我個人黎講幾服，但禾珠佢就仆街la

指原

依個真 輸咪輸 做人唔使咁無品

HKT members嘅comment

好多mb都去留言

係未叫佢食雞？

意料之外,太好了

認真

ODA真係值得開心既

打機能醫百病

使我更愛HKT了

真係講得出做得到
成程都無喊

完場等開波，Fifa
有冇人

好叻啦 真係

睇到想喊

冇反過任何member
開始想反珠

消唔撚到啖氣

美中不足

好不足

唔知聽日有無依張相買

本家有相賣?

係喎,下面成串都係成員留言

有7款2L
但廢事留係場到所以跑走左
聽日去研究下

禾櫻相都無影

唉 唔好影 見到個8婆

加入反珠大聯盟了

好感動
hkt family

大家留下言打打氣

只有靠依d野取暖

いい家族ですね

原來村重都喊到飛起

Why 12m

真 意氣風發

我愛HKT48

We are family

好似心情幾好

係低谷跑番上黎

其實我尤其想講呢張，無錯係笑過人肥，但被笑嗰個而家仲肯去安慰返人，見到咁既成長我真心覺得我有生之年能成為HKT fans真係我最幸福既事

呀又切洋蔥

meru真係一個好member黎 快d減番肥啦

肥幾好

黑櫻個班話顯得佢有人格缺陷嘛，你睇連meru都已經無怪佢就知黑櫻都係on99

HKT啲mb成日講架啦 以前成日嗌交
依家先會變到好朋友

猁有返冰島3成防守就好

我覺得佢地平時可能都係咁笑 不過真係用錯ac

黑櫻=On9

SHOWROOM?

反珠=精英

經過今晚之後我要加入了

恭喜成為精英份子

我真係未試過反一個member
今日興撚到

以前我都係抱住笑9佢個心態，
但今日之後我發覺唔反佢唔得

原本真係笑9佢

yes, 真係淨係笑佢小學雞同埋柒

真係好乞人憎

屌 條8婆真係好撚黑人憎啊

真係變anti了

組織HKT反珠大聯盟未

依D真係唔使 一定通地都係

珠po反咗咁耐佢都第一啦

佢個種無品 真係好難有人有

其實唔少珠推都希望今年係最後一年，不過而家櫻前面唔係只有珠一個喎

仲係覺得自己投唔夠

你試過睇下禾珠講d野 就知點解咁燥

EA 都同我作對了

輸唔係問題其實, 大家預咗

但係第一個條友咁冇品係想點? 贏硬就要拎盡彩?

咁呢樣嘢唔好太怪自己我又覺得, 能力範圍內做到就做

真係又唔見指原咁樣做

前個9次都冇人咁做啦

當年指原贏第一次都唔撚係咁

都係個句 輸真係唔係問題 係咁撚樣binc真係好過份

輸票真係輸得心服口服

係, 差5萬唔係細數啊真係

所以真係唔好再參加總選，助他人志氣

我成日覺得1期生應該有晒共識 唔選架啦

葉問仲有推hkt

我boss 先17 歲 屌

boss 開心既 起碼有進步

屌得閒睇一下atc
台狗真係冇撚有錯真係仆街黎

who are you cc post嘅人??

dse

屌 你改呢個名我真係唔認得
我都唔記得個時你都有睇

不過我都中間停咗三年最近先睇返

日本仔冇講佢既咩 佢咁撚賤

本身以為只係自尊心強, 但今日覺得佢真係精神有問題, 正常人就算明知自已贏, 都會尊重下對手感情, 佢係完全冇當其他人係人

唔係成人禮左喇咩?

我都覺得真係精神有問題

應該冇人認得我啦
睇4期

綻大佬？

佢真係睇晒4期

孟加拉效應

做咩野 我都無搵佢

我以為佢係綻大佬啫

4期我推日向

綻仔去左邊

好眼光

不嬲都講緊

做返cd rom睇宮脇打機算

各位巨巨希望唔好介意小弟係度宣傳下pd48投票方法，只要登個記 down個apps可以日日投返我櫻送佢上pd48 C位出道

投點都要投既 始終AOI係到 雖然個節目我真係唔睇啦

一諗起又要睇櫻花喊

暖我真係唔係太想再取啦 大家平時有時間入下黎吹下水 同埋真係想快D推完個PO佢 好嘔心真係

我覺得ok喎 佢係特登做到依家啲人好差
之後有進步姐 因為睇之後上台表演啲企位前左咁多就知
而且之後要佢地背企位舞步同歌詞先係佢哋強項

認真 泡是原罪

Sam ling 呢件松珠死忠真係賤種黎

算啦 推得禾珠都知咩事

呢啲人唔使理

笑死

睇波谷

我真係覺得自己開錯po

今日最神奇嘅嘢係我櫻輸咗後激發到我嘅係去減肥

大家睇返啲開心嘢

依個真

已經好努力學緊日文

Moonfoot

hinata

炮王?

做乜都係心嗡嗡

燥多過心嗡

我心嗡多啲
好Sad好想喊

每日睇到日向啲蠢嘢 真係又感覺到今日世界好和平

日向蠢真係好正

電影情節Feel

x2 咩都提唔起勁
係咁睇櫻花笑既gif又諗佢幾時先可以笑返

睇樣都4x -5x
講野仲成隻小學雞單單打打

唔係佢呢d on9仔推波助瀾
我諗唔會咁多人黑救世珠

連叫春都無心情

#日向の1日應該要出書啦

睇Gif都幫助唔到
覺得自己欠咗佢

咁又唔係啊 佢本人黑人憎好多啊 依兩三日真係表露晒

其實之前投多100張1000張都應該扭轉唔到個事實

一齊搵方法取暖

盡左力真係

SAM LING 真係好黑人憎

應該有排，PD仲有排捱

係啊 仲要捱依個

算啦 大家都一早預左係咁

又要喊呀屌

預咗都好Sad

要係pd48入面贏返松豬呀

預就預左 無諗過咁串

屌做櫻推真係好撚慘，我明明係指推都感受到個種慘

捱埋pd48先
係咪上一版有教學投

唔知點解我成日覺得佢唔想去 唔同其他hkt個d

淨係好似想佢好似打機咁樣就得

好似係 點都要投架啦

可能真係得打機個時先最開心

好頹 我自己個堆無咩邊個好成積

雖然我無錢投

投票教學(by食咗藥未啫)
首先喺Gmarket登記做會員先

然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去
完[/quote][/quote]

屌你老母

Naru都還可以啦 8仔唔係都唔興投票架咩

投曬全部HKT

我諗冇咩人會估到最後櫻花會被人叫出黎扮姐妹情深
仲要比臭珠串唔好逃避

記唔記得前兩日個直擊mail啊

睇埋上面個篇報導真係痴撚線, 條友係精神同性格都有問題

精神係有問題架啦 你痴線唔好叫其他人同你痴啦 大佬 依d時間都搵人控制下佢啦

咁搞法係未仲有個d乜9感謝祭個d？你叫櫻花點面對禾珠？

你個名真係好好人

奈奈都好溫柔

一登頂就趾高氣揚扮大家姐
黎緊個年真係不敢想像

更加唔好提佢話留到28歲

本來都唔想去禾珠po到講野 見到條友真係燥燥地

須田加左九萬 咁真係抵輸

佢真係on撚9撩交嗌

須田個到真係勁既

無計櫻花個票數同上年麻友差唔多，真係鬼叫去名古屋搞

係 屌見到櫻花同指原講ごめんね跟住兩個一齊喊真係慘到

唔好再講la同時見到佢兩個喊我真係會想死

未為過女人傷心， 原來好撚痛苦

已經成1點我合埋就諗起櫻花喊就訓唔到

原來以前都係女人為你傷心

點呀潮流達人， 幾時出嚟食燒肉

又無point講d野 都唔知想點 又唔見佢地夠膽出黎開個po圍爐

cd rom 留名
一路都有mon po
今日睇左成日直播
見到櫻花喊搞到我都眼濕濕了

希望一陣場波2&b提供笑話
唔使咁心痛

佢完全無應過我我係未講錯d咩

一場派下膠比大家開心下

btw 想睇番有巴打上過嘅個集牛蒡天

yes 岩岩豬po到見到有人講
好奇想睇下

做咩起佢底 雖然依到個個都知

好撚痛苦呀屌
個心好似紮住紮住

好奇下姐 見到有香港人上hkt節目
[member] 九派巴唔好介意 唔係想起你底
冒犯到你唔好意思 [member]

加密唔到

睇開啲啦 數字遊戲

淨係睇高登有人講過.
但冇睇過個集亦都唔知邊集

我都冇睇過

荷包深度唔夠

依個真 係燥禾珠

嘗試咗好耐試下開心啲

個集都三年前 咁都想睇

hkt出游全部睇晒 睇指原同後藤吹水
牛蒡天就飛下飛下咁睇
依家又沒固定番組睇

希望佢早啲瞓場好覺

本post明星

無計 依點係蝕底d 引唔到咩新飯

洗撚有Point咩，
每年總選得閒入黎撚下你班禾櫻飯就夠啦，
哎喲，唔記得下年無機會

好奇心重 想睇下

做咩過黎爆閘啊 唔開番個真禾珠po?

幾多歲

記得個陣唔知邊個fb group話我咁冷靜唔似真係飯

得啦 禾珠世界第一啦 開心未

偽飯

嘩估唔到個邊講唔過就過黎呢邊開戰啊？
做人做到無point小心行街仆親啊
祝你珠連霸連到akb執笠la

係咪驚無咩人流啊 放心啊 你開po我過下黎同你吹下水

珠推而家怯到要搵d無乜人既地方屌人

我地依到擺明圍爐無人流區 唔該晒佢啦 等我唔使夜晚搵圖

星青假膠開

唔好再post

唔理佢真心定假膠啦 有個目標屌下都好 認真 禾珠今日咁串

好撚想搵啲嘢打
個心好撚重

misamisa無來

係啦 搵多d人啦

越嚟越辛苦， 懷疑緊係唔係心臟有問題
唔關傷心事

你過呼吸

睇下醫生啦

個人都係盡量唔好睇twitter

收皮啦你

real

so hot and heart feel heavy

終於有iwobi睇

真尼日尼亞球皇

三點鐘先開波
頂唔順

開冷氣啦

opened la diu

weak

開28度抵你啦

21

你應該有事 開番28啦

28 唔會冇乜冷氣咩

你21都熱 不如28去燒燒佢好過

想訓教了
反正尼日利亞我剩係識義和b 其他人一樣樣認唔出 聽朝睇精華算了
各位早抖

8字巴（好似個個都都咁叫你定我記錯）都唔好咁傷心了
早抖

早抖
聽日見

大家記得pd48係每日都投一次票

想問下呢個係咪真係有㗎

本尊黎

雖然輸咗個第一 但係其他MEMBER都有好成績
希望咁多位大佬握手唔好BINC同繼續支持HKT

好 轉頭去投

今日最開心就係佢兩個

mio個fight back都係好事 幾驚佢真係咩都無

其實都係得兩個唔值得開心

其實都唔係 我兩個推都係瀨野 aki成績都真係唔好

就係講緊1期生個兩個

SOR數少左紀

指原又要安慰咲良又要為雙子開心

真係有D難做

點都好 始終都係完左 下年我真係無總選壓力啦

手

起碼都有見過個名 唉 天音全程連名都未見過 尋日mail都無

我音勾

一諗起今日場握手真係 我第一次想sakura射波

2&b no goal

今日握手會場氣氛一定好odd

諗起都難過 aoi都係

音勾好慘

唔驚既 下部去番

第一部nako

好似無得當日 未睇表

太近生日啦 真係未必

其實想知俾身份證得唔得

好似今日無當日劵

我次次都係比身份證 你可以試下
唔得咪攞返passport出嚟

得架啦 如果你唔係撞到d新人staff

呀屌
身份證係酒店
冇得試
唉

咁咪用番passport

次次都比曬兩樣佢
廢輸撞到d麻煩友曬留時間

依家d staff其實真係唔太check

留番黎退錢啦

我去握aoi同日向算

都好既 去日向到啦 今日去aoi到真係唔知點

有邊幾個rank up左同初圈內？

sae shinamon eretan 初圈內

仲有nappi ODA

同埋meru 都新高啊

睇返花姐都升左14位

係啊 依個真係好事 我真係唔想佢圈外俾人笑

nao

佢始終都係我地一代center 唔想太唔好睇

仆街仲未諗到同櫻講乜好
又唔想say sorry
好少個腦咁空

依個時侯真係好難講咩 sorry真係唔好講啦 一個member聽得太多佢自己都會激動 講pd48啦

今日有係度？
我真係想佢今日走數就算冷靜下自己

除咗講永遠支持仲有咩好講

真係唔好講總選d嘢算

呢個講唔講得？呢排都無聽過佢地點提起過

睇情況啦 aoi上次都有講過下

嘩我屌一路一路喊喎
點握到尾
尾崎叔係隔離陪住佢希望冇事

好多飯喊住咁排

講真 佢兩個今次個排名個人黎講好完美
唔係岩岩好選拔好似負碌入到 又入唔到神7唔洗咁大壓力
不過兩個又痴堆埋一齊係咪代表一世都要一齊

但講pd48會唔會仲喊多兩錢重
全滅咁滯入得D，F

HKT老豆

我真係無睇 其實唔知咩事

最緊要講最愛係HKT

握哭顏mb都係第一次

唉 點樣接受成件事

簡單d講第一集有評核，叫人跳舞唱歌再由導師根據表現分入ABCDEF group訓練，咁HKT上去跳完俾人話唔齊所以今田aoi兩個入左D其餘人入曬F，櫻花未出但應該都俾人插到體無完膚

握完佢都係喊緊？

好撚心酸，畀條八婆撚

應該睇番開心野

未試過因為sakura咁心酸

佢地兩個
入到選拔仲要係10同9，真係十分好

AKB48 53rdシングル世界選抜総選挙 選抜メンバー舞台裏コメント（9位 HKT48 チーム H 矢吹奈子）
HKT48

仲係好糾結買唔買總選單

repo

re咩port 咁既情況 成個twitter都無人report

係咪仲係全部人都哭喪梗

未到我都一路喊緊咁握
： 睇左pd48，好好加油，琴日既野忘記佢，冇事既，多謝

握完都係喊緊，尾崎叔就一直係旁邊
其實喊都好靚

同埋快啲開新post
個標題好核突

大約係咁

開錯標題啦

就快啦

條隊已經好多飯喊

你試下叫佢笑畀你睇

痴線咩 依場由得佢點就點啦 真係好大壓力

笑下可能好啲呢

睇住佢先

Yui NaNa

其實仲有2部

真考驗

係有排捱

打機能治百病

唔打啦 做咩都無咩心機 尋日波都無咩心機睇

2&b 嗰場都冇睇

睇下ODA啦

其實都升咗5萬票 係其餘個兩個升太多
又會開始諗有咩做得唔好

總選不嬲都係佢地強項 由劇盤賣少佢地20%已經知依場輸硬

呢個係開心嘅

唔需要諗得太深入，其實就係單純輸錢

輸真係唔係問題 輸得條氣唔順

總選講到尾都係搞鳩member同fans嘅嘢

依個真 但去到有個時候 你都無得選擇 佢咁上心既時候

開心嘅可以好開心
傷心嘅可以好傷心

諗起又sad

我最擔心櫻花下年真係會再受壓力而又被迫再出選

真係唔好再選

加推未

真係唔好再搞

投左pd48未 日日都有一次投

我琴晚一點幾先投
今日投唔投到

真係唔好再選，都講明最後一次
再選個結果都未必會變，仲要畀人笑詐欺

咁應該要等聽日了

直頭退group好過
趁依家勢頭好
又冇乜機會拎第一
留係akb冇前途

例子:柏木由紀

到時營運同你講你唔選hkt就冚家產你可以點揀
寄望下年上層人士唔好太on9

咁即係投少咗一票
同埋係咪無限開帳號都得

等pd48有咩結果再算la
櫻花而家出村外唔係一件好事黎

無限ac應該得既

NAKOMIKU選拔可以叫解決咗SAKURA其中一個心願

本家成日要拎黎用有咩辦法 好彩依家掛名個到無akb個字

太愛個團仲未敢放底

佢又真係唔係太愛akb 起碼好少聽到佢講

最緊要呢1年搵到好事務所
有牙力唔選同畢業

話事話咁耐aks都唔放佢走

Ching 咩色衫 睇下撞唔撞到

真係要搵好事務所
AKS on9

佢愛HKT就夠

好學生Feel

講HKT姐 唔係AKB

都真係唔好哭喪咁耐 輸就真係輸晒 binc都俾條8婆bin到一個點 聽日nako生日 睇下打咩俾佢啦

我一直琴晚哭喪比較差個班之後
今日睇番晒值得慶祝既MEMBER

我到依家都係唔係咁自在， 見到佢真係好難唔哭喪

完左啦 唔好諗咁多 諗下下次去見下佢啦

深灰

係，去見下佢好過啦

儲下錢先

係啦 儲下錢

仆街 真係要開po

記住生日快樂

講左